蘋果報尖咀遊行得數萬人？做乜鳩？

肯定唔止喎

蘋果收哂錢吹淡風

我都覺得唔止

數以萬計

二十至四十萬

其實唔洗咁執著
大家都知唔止

同埋呢啲無民陣吹雞既遊行不嬲都少人啲
但都係果句 屌你老母蘋果數十萬人得唔撚得阿

思穎妹妹出黎講兩句

蘋果收咗錢

係咪驚下星期民陣唔夠今日多呀
唔怕wor

今日少人？你落場睇下先啦。。

今日好撚多人wor

收左咩錢

數以萬計
又一件

推

大家都係為利益嫁啦

區選完左你懂的

毒果係咁
出push話得500人個陣 明明已經企出馬路
戇撚鳩

樓主分化
blocked

今日 at least 過 100 thousand啦!!

今日20萬係至少

拉

其實咁執著數字做乜

外媒記者有報今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

一選撚完肥佬改撚晒口風成日想起大台

選舉完了
蘋果

你on9? 人數幾萬同20萬無分別?

下次寫一千人都無問題?

毒果不嬲出賣勇武

幾廿萬人？尖東幾大你知唔知 識唔撚識數學 定係你又用毅進制去計

btw蘋果不嬲都係兩家茶飯架啦

笑到痴線
數字唔重要 唔代表毒果可以亂咁報到好細
下次佢報10人 你係咪都話執著黎做咩

我無去, 佢有冇出現?

上次 poly 已經係

I mean 遊行係為數字 其他都係其次?

出現左都唔知啦咁多人

佢帶頭行

好on9 呢個時候係咪都話50萬人up啦 你要知道有班人見小就會唔出。

大會都未講人數，咁佢當然報住幾萬人，唔通大會未講就一嚟報30萬40萬？
分化閪

大佬, 依家次次遊行都1個鐘玩完, 你想有幾多人..
唔好幫對家吹失敗主義好唔好?

今日真心算少人啦 希望128大家出返出黎

等大會報咪知囉 樓主唔駛咁躁 拉

報500人嗰陣我都打左個突

30萬啦

respect

多人到傻喎
又一個無出去 淨係係連登亂講

上面留言嘅各位有無岀嚟呀？

一區選完又現哂形

數以萬計

一個post引曬出嚟

差唔多

啲狗咁封路
仲有好多人行小路
真係好難計
好過佢鳩噏吹條數出嚟

放心有晒抗體

一個post 出現咁多5毛

好多人中間攝入黎
利申 我都已經冇係鐘樓起步

幾廿萬人都嚟

至少

五毛聞到蘋果香就會入黎咬一啖

少人啲.. 唔洗咁執著字眼
我唔係現場就唔會話一定唔止數萬啦

我話相比民陣吹出黎既人會比較少

預撚左啦

連登開始順返

白警同我哋say hi

一定過十萬

蘋果激將法啫 唔洗驚

唔止幾萬，比上次民陣尖咀行去高鐵站更多

宣傳唔夠

現在遊行只為集氣和宣傳.

唔滿意就話收錢
最好次次報200萬

咁既五毛post都上熱門，chisin, 拉

無可能

On撚鳩
你老母就收左錢
$0.5已過數

最少十萬。由dockside望番文化中心都係全部人，未計已經去到尖東嘅人。

好撚多五毛

唔怪得知畀人叫兒登
大會公佈完個數 蘋果最尾出新聞就會用嗰個數
上面班人嘈乜撚嘢

唔好玩啦，和理非遊行數字緊係重要啦
唔重要你就唔會笑藍絲幾慢人遊行啦

有6月9 號既感覺
但未到616

分化狗

source?

今日一定係好多人，因為有一段時間我係上唔到網

不嬲都係咁

同飯民搞小圈子
2014 2016 年杯葛本土派同勇武
排斥素人

今次如果唔係強調無大台
佢地肯定係第一個做分化撚

根本就一定要昅實佢地

蘋果失敗主義

呢個po 好撚多五毛

推返黑警惡行先啦
仲講蘋果 有不反對都tg
有老弱婦孺都開槍

不推文回覆

10-15萬一定有

你有冇出去呀？逼爆哂喎

一定係數以十萬計，絕對唔會少過十萬

因為以為有位入
如獲至寶咁

財閥 商家佬錢囉白痴仔仲要問
上2個禮拜開始吹人唔好再出 投左票先
呢家就開始報少人 等人覺得抗爭已完
幫財閥立晒大功啦 香港回復和平 yeah

肯定十倍，蘋果dllm， 關鍵時刻又吹淡風

鐘樓度左騰右騰塞左成個鐘，一出大路就見到好撚多人

幾萬

今日最少50萬人啦，手機完全收唔到

樓主真係唔驚比人笑

拉

人數有閪用咩,你一千萬人鳩行同一百人鳩行有撚分別,除左自己打下飛機之外根本唔會有唔同

落場既手足 一定知唔止咁少

淨係依張相都30萬起跳啦，咪亂吹淡風啦

行隊頭又話你知咩 屌

咁有時都要打下飛機嘅

呢條五毛block左9世

btw其實搞手會唔會對外公佈番個數字，比d淺黃和理非有d成功感都好

但我見的確唔多人

起碼500,000

廣大讀者

sor 係近隊頭睇唔到

又block一個

幾萬一定有
起初唔知邊度報2000人

其實睇今日咁多老人家小朋友就大概知咩料，肯定唔止十萬， 不過遊行提早完左。 六月初個時好似d人夜晚先加入都有，今日無得咁晏出。

你訓醒未?今日叫少人?

肥佬泥唔係好人！

又block多幾隻

2000 我盡個盡個數都唔止啦

你班熱狗真係好撚煩

呢份野報導勁差，只係意識形態立場係之前同我地似
佢地都知係唔係真係想香港贏

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

ching 陳雲信徒喎，犀利！

大會都未公佈人地報數以萬計有咩問題?

分化撚多到呢

可以唔洗理佢

文盲？

尖東海皮果下射正我隔離，玩場好多銀髮，仲有啲小朋友

呢個post可以block好多分化撚

ON9

坐底20萬塞能咗幾耐條龍都唔郁

第2張相好靚

我隊頭行完
上車十幾分鐘 即出事

入黎block ON9仔

毅進仔係黃埔捉緊人

黃埔要街坊要記者

連登仔不願面對現實
唔敢相信自己又再被泛民出賣
只好靜靜留低負皮

淨係計過紅磡條橋都過萬人

.

多人到仆街喎

講左38萬人

一早block左呢條五毛狗

學埋啲藍絲講嘢

Source?

380000人

至少廿萬

終於有人明白蘋果想抗爭完！！！！！！